區會工作-想問交通燈幾時可以修理好？

區會工作-想問交通燈幾時可以修理好？

修理好？？？？

吓?

修好再爆過?